"Kom, kom," riep Emma, het gevoel dat dit een onveilige, "moet ik bid u, om maar niet te spreken van de zee.
Het maakt me jaloers en ellendig;--heb ik die nog nooit gezien!
South End, is verboden als u wilt.
Mijn Lieve Isabella, ik heb niets gehoord u één vraag over Mr. Perry; en hij vergeet nooit je."
"Oh!
Goede Mr. Perry--hoe gaat hij, sir?"
"Waarom, redelijk goed, maar niet heel goed.
Slechte Perry bilious en hij heeft geen tijd om zelf - hij vertelt me dat hij geen tijd voor zichzelf -- dat is triest--maar hij wilde altijd al rond het land.
Ik veronderstel dat er niet een man in zulke praktijken overal.
Maar dan is er niet zo slim een man."
"En Mevr.
Perry en de kinderen, hoe zijn ze?
De kinderen groeien?
Ik heb een grote aandacht voor de heer Perry.
Ik hoop dat hij wordt opgeroepen.
Hij zal zo blij dat mijn kleintjes."
"Ik hoop dat hij hier naar morgen, want ik heb een vraag of twee om hem te vragen over mezelf heel wat gevolgen.
En, beste, wanneer hij komt, kun je maar beter laat hem kijken naar kleine Bella's keel."
"Oh!
Geachte collega, haar keel is zo veel beter dat ik nauwelijks onbehagen over.
